暗黃旅遊達人jerry c 賣淘寶野仲要mark up勁多

不過好似暗黃，暗到睇都睇唔到果隻，
割唔割？

好想知佢啞鈴點運落黎 運費都唔只

屌，到底佢要柒幾多次

當佢首重kg 最高$15，續重$5/kg,
24kg運費唔洗$150

仆街$900 買 淘寶大陸貨
仲要得24kg

佢唔係暗黃，偽黃

推 見過真人串柒柒
佢仲有間台式嘢飲店好似
成個人都柒下柒下
似屋企有錢

佢好似得罪唔少人

冇撚聽過人話佢係黃
睇樣就知係有錢港豬 繼續去旅行玩嗰啲嚟